[DC大佬入］ 搭的士零頭問題

好多時我見佢地收錢都係收齊頭，例如48.5 佢地會收49

其實係咪唔可以收多我5毫，叫佢找返比我？

咁會唔會好小氣？

其實係唔可以

不過5毫子就由佢啦

買粒糖都唔得啦

4舍5入就算啦

87.1收我88
DC狗真係

呢樣真

毫子就算鳩數啦，屌你！袋都唔撚想袋喺身

試過有唔小的士大哥
直接唔睇毫子

如果態度唔差就50 唔洗找啦，都有錢搭的士

最好就係咁 其實好多的士佬都無咁多毫子

個個收多5豪子條數又唔係咁計 唔係話5豪子好多
而係你收多人錢就收多人錢啦，你話個客主動話唔要5豪子無問題，但DC9下下唔出聲收多人5豪

老撚鳳

佢閘住度門唔比你走呀

非法禁棝?